好撚感動！Kelly Jacky唱返他約我去迪士尼！

當年聽咗千鳩幾次，
正話喺房聽到個前奏，
即刻仆出去聽，好撚正！

打錯名，Jackie

間唔中都會聽,

小肥

瘦左

我都有，一醒起嘅時候會撳去youtube聽

又係紅歌唔紅人

當年同Kelly合唱反而唔好聽，
原版先啱feel～

好聽左 但身形都接近米妮

平時好似得警訊有機會見佢

高質歌手 冇人欣賞可惜

所以咪陪伴在你身邊有米妮囉

有實力紅唔到, 反而要拍埋啲垃圾戲, 好慘

死神傻了幾好睇，不過佢做配角

直頭係維尼添啦

口德

太多唔得, 總係覺得好浪費
時光機 真係正到爆

miss 左。 唔知有冇人有錄低呢

上次佢fb開live，淨係講野都好靚聲

應該今晚MYTVSUPER
或者YOUTUBE SEARCH風仔, 我見佢都好快UPLOAD

堅靚聲
但有時佢live又唱得太用力

Good old times

童年呀

童年回憶

細細個老豆係屋企播比我聽
老豆而加都老啦

肥左咁春多

頂，好撚正！

如何回到當時
應該10 年前？

小肥瘦左整埋棚牙幾man 小肥唱歌真係好聽 可惜

脹到咁
發生咩事

係幾好聲既

幾好聽

lm

後面個鋼琴聲有d快同亂左？係咪我錯覺？

佢依家撈緊咩

十幾年前了

當年到而家都唔覺首歌好聽到可以爆紅

作為一首k歌合格有突啦
佢把聲都靚過依家9成歌手

我都覺慢慢返少少會好啲，感覺好似佢下一句就會唱到咬錯字
不過都仲係好聽既

講真，有得屌我都屌
驟眼睇個樣仲幾靚

首歌真係聽到好舒服

好撚好聽 好正
好有回憶

原來成首歌都係佢作....
但中學個陣聽過呢首 除左呢首歌佢好似靜哂
係警訊先見到佢

呢下先利害

邊間公司簽完又雪十年咁仆街

好聽wor
但之前做警訊都冇咁肥 搞咩黎

之前係舊登有人講話佢真人好串
當正自己好撚紅,所以比人雪

講真 個live好聽過以前CD
可能始終人大左